以後港大改名做黨大

18:2
成個校委會都奶到雪雪聲

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

希望革大嘅精神可以繼續流傳

由李克強坐校監椅嗰刻已經係

暴大先係第一大學

都係苟延殘喘

其實成堆校畜都無人格嘅垃圾

學生已經差好遠